唔好係IG Bxholic到買野！

個時見佢勁多followers
我試過叫佢代購左一個袋
等左好耐，收到一開個袋勁多瑕疵
你問佢點會咁，佢話我只係幫你買袋唔係做袋
就叫你自己去專門店到換
但係又唔俾單你乜都冇
近排係ig見佢開左另一個account話俾人惡意檢舉
真係唔好再幫襯
買名牌手袋去返專門店
唔好貪便個二三千

可能你係岩岩開始用連登
但喺呢度 你同人講ig代購點點點同拎張白卡貼額頭都冇咩分別

對話圖都比張睇下啊

樓主個腦留左係老母個子宮度

樓主留個TG交流下，我都係苦主

More

苦主

你哋係點呀？